有冇人秒回下我- 笑下啦

又係我

留番比你嫁

有人叫我笑多啲 但冇開心事又點笑得出

好啦 我入緊啦

不了，没用的

反正 我已經破左

要人餵食野 好怪咩

其實我覺得講 有手自己食 既人奇怪啲

有人餵 特別好食 我覺得

想喊又喊唔出

老人院

巧辛苦
如果喊可以減肥就好

朋友/情侶 餵 ok?

辛苦

睇下喊戲 聽下sad歌？

唔想

我們是朋友嗎？

咁靜靜地啦

唔喎

是網友

ok

嘈嘈地囉

訓覺

晚安

屌呀 有咩問題

咁 如果人地要求你呢

因為拍拖互相餵好sweet好正常

咁熱戀情侶都真係好sweet既

我諗我要改善下呢點
睇黎我同大家唔係好一樣

你熱戀期 係咪好短

咁個個人性格唔同既
我係咁jai

其實你係咪唔識拍拖

我唔知喎冇留意
做我男朋友係咪好橙

我做

咁答你唔到

唔係既 我都要進步嫁嘛
呢個係人際關係黎 要改要改

我認唔識嫁

咁我都要好fd 覺叫佢餵

做你個頭

同我練習下

同你地傾完
我自己都覺得做我男朋友好辛苦

我唔怕辛苦

我唔適合你

你點知

做返自己最舒服啦

令到人辛苦唔係我想見到既野

咁點解我咁辛苦？

可能我好享受

岩呀岩呀
最岩聽

因為 你得一個人 所以先覺得辛苦

痴線嫁你

你由佢啦

我點由佢

快啲應承我

事實

佢叫你應承我

講得冇錯

我唔會囉

由佢發下癲

我都唔想

why

你以前有女 你都可以做自己

我唔識處理呢啲情況

從來冇話做唔到自己

所以你由佢9up下啦

我教你

姐係我靜就得啦係咪

陪佢9up下

舒服就好

冇女唔會舒服

好 你教

做我女朋友

除左女 仲有咩方法會舒服

餃姐 我唔識9up

冇

其實都 冇人會適合我

我都唔係好識

咁搞唔店wo ching
去撚貓貓會唔會開心啲

Why

撚嗰陣開心 返到去又變到而家咁

唔會

咁去玩開心一陣都好

貓貓

有都遇唔到

會呀會呀 我會好開心

都解決唔到個問題

ok 咁我收番

撚貓貓

唔會一拍即合既 要蘑合下

喵喵

人都識唔到

可以放鬆一陣
咁易解決到 就好

放鬆一陣有咩用

遲下返工會好啲

咪又係冇女同事 諗起就

好過你屈係屋企

咪一樣

可能會有女漢子呢

你有冇諗過係你太心急 先嚇走啲女仔

唔要

想j

點同 出去行下山囉一係

就算唔心急都會有其他野嚇走

餃姐帶路

例如

樣衰 太毒

大隻過你

又講乜

hi

我唔識

你有咩識

笑唔出

乜9都唔識

識增肥

你都叻

點都冇人要

叻增肥

咁你話點解嚇走人

肥死仲好

會食窮先

窮死仲好

寧願肥死

我有試過慢慢黎 結果都一樣

即係餓死

有幾慢

餓死仲好

3高 糖尿

被虐？

正常傾 傾熟左先約

食飽死
好過餓死

日日食

要絕食幾耐先得

有幾熟

爆血管

日日飲酒

傾左好耐先約

爆死仲好

飲死仲好

Boom

咁應該最快

咩叫好耐
有幾了解大家

都大半個月 要好了解先可以見面架咩

你唔係講緊女朋友咩

不如三條你問我答

佢講緊 見完面 就冇下文啊

咁突然既
需要少少時間

突然啲先好玩

我真係諗唔到喎又
留番聽日問啦

4點截止 仲有8分鐘

人少少 快啲問啦

想講粗口鬧你

訓訓下 又4點

你有冇idea

鬧啦

我冇野想問

要自己一個諗

我善良有口德

加分

冇人加我分

on9

個身夠厚 加分

我係

肥毒撚

有小肚腩 加分

等你問晒一次過答

得大肚腩

好難撚

咁加double 分

咪又係冇女

諗唔到 留番兩條下次問啦

我以前覺得好好玩 你問我答

爆分就有女

諗唔晒就唔答

係咩 自爆既

識講野先會爆分

答下都唔比
唔講野囉

畀喎

唔一定既

食完屎未

點解呀
想成為一個咩人
想女朋友係一個咩人
三題

比比比

餃餃有冇興趣一齊答

大佬唔比我玩啊

我話比就比

大佬唔比 唔敢答

我上面答左條了

田田保護你

感動

由你答案中
我睇到你係一個好迷茫既人

滾動

都係既

獎你問我一條問題

我同你既思維模式有好大分別

我撚唔到

係 性格都係啦

撚下啦

睇黎浮雲哥答得好認真
定訓著左

個test都 差好遠

認真啦
佢訓得著就好

你有冇一種成日想改變自己既諗法

仲好精神

真

少少姐差

咁玩下 你問我答

法官大人 我冇野想問

咁我唔講野了

等辣姐問

我冇野問 反而想開發佢個思路

開發佢

唔係咁既意思

點開

點呀

有機會見面討論

好

join

唔要比你開發

之後呢

覺得你地兩個好搞笑

一齊恰佢

我唔恰人

之後8月就停左
個陣我有努力想彈好 隻歌比人聽
但之後 就冇了 冇彈到比佢聽

咁我恰你

點解

得你先咁中意恰我

為左人地而做 往往辛苦
考慮下彈比自己聽

你夠膽咩

唔好

係咪要challenge辣姐

你夠高打我咩

叫做有個目標囉
好似你會因為某啲原因 想做好佢

呢個好似 係真係只係好似
我有心打落去

法國坐左咁耐都未肚餓

真係challenge 辣姐咩

我好清楚自己諗啲咩同想要啲咩 只係做唔到

想飲凍撚茶定熱撚茶

唔忍

我餓了 個肚叫緊

拿！！！！！！！！

熱啦

又恰

我冇wo

我唔肯定，唯有加個好似

咁退一步 會唔會容易做到？

唔洗瞓？

但唔係我想要既野

文狗哥

Ching

你先係大佬喎

請我食

勁到

教我溝女就請

你講埋晒啲咁既野既
呢到我最細

可能想法會改變

我真係唔識

唔講呢啲可以講邊啲
仲唔瞓？

呢樣唔會 我好清楚

真 day off

冇人幫到我

你夠唔訓洛

會肥

有目標 就做啦咁

加油 支持你

啱啱打完機

就係做唔到

有咩做

勁

加唔到了

瞓啦

唯有支持下你

請你食串燒

唔眼訓

我要既係女朋友支持我

咁就得

Join

咁唔支持了

又唔介紹女仔黎

咪講左好多次
我真係冇咩朋友

come

我都冇

介紹過 你覺得佢拜金女
咁都冇用啦

真係有介紹過嫁 ？

係
佢唔岩 唔關我事

你朋友黎既？

咁你話佢係唔係

咁mk都冇

點拜金法

我好mk咩？

係啊 個女仔幾靚

真毒

Sosad

靚女佢都唔制？咁叫咩春

係
不過佢有條件

有咩條件

靚就大晒咩

講到冇見過咁

你地見過？

真係大曬

習慣了

佢做左啲咩行為

講你地

我唔係咁諗

邊個見過邊個

你地唔係見過咩

自私約

Too much

幾時

前幾日唔係約食飯？

幾時
冇我份

Fine

Okok

今日唔洗紥醒 因為未訓

夠鐘啦

唔好捕住我

點解5點 啲雀仔仲唔叫既
偷懶了

咕姑固

唔要呢隻

冇人了
再見

Hi

中出妹

小妹去緊考試

祝你拎滿分

希望大家可以陪小妹傾計！傾到到達目的地

仲有幾遠

要去灣仔 依家係樂富

有冇食早餐

你冇訓教 ？

有冇信心

係

望5！

同我食

cls 唔訓教點食串燒

唔食野考試好肚餓

男朋友唔鍾意！

加油

。。。。。。。。。。唔好引我

男朋友已經比我隊冧左
你放心同佢食

Ok幫男朋友報仇！打死你地 我一米八！

直落

介紹女同學我識

嘿 女校好open

半日就爆左我個post

我都好open 介紹下

首先要識到 第二要傾得埋

yes 我都未拍過拖

你要當佢地係男人先！

不如你教下我點識先！

你地翻工冇女人？。。。。。。。。。。

有就唔使煩

地盤邊有女

咩工。。。點會冇女人

又好似幾有道理

大把工冇女人架喎

冇可能！少數工作姐！

真係好多架

禁落bar識。。。。？

我串錯？

想識乖乖女

絕種。。。

你身邊冇？

有。。。cat girl !!!!

唔好自卑！我都自卑

我冇自卑 你都要學下我

我到喇！仆街要排隊

你好叻 唔使驚

得自己一個。。。毒到呢

我仲毒

得自己一個 咁你排第一 ok la

嗚

女同學

禾系mk jai
禾已經脫胎換骨 吾再系真毒

教我

思考下琴晚第一條問題
諗下點實行

wt

mo

早

即係邊條

很想戀愛

心動不如行動

訓醒

經理

餃餃
你地3個真係唔洗訓架喎
天光先訓而家已經起咗身

你射波先有得瞓

我5點訓左

真野唔好講

5點訓到而家都唔係訓咗好多咋嘛

瞓醒

7至8個鐘仲唔夠

習大大

浮雲哥可能未訓

我仲好眼訓

邊個黎，冇追post

咁都唔識

放假緊係要訓多啲

連登我剩係識連尼住

返工？

渣

放假應該要玩多啲

放假

佢日頭無野做架咩

岩 我一陣再訓

你冇訓？

咁瞓啦

未

真毒哥

係浮雲哥

自然醒再玩
每日都食玩訓係人生目標

未訓
唔打算訓？

食飽先訓？

一陣再試

唔食啦 等晚餐

每朝10點前自然醒

打完丁 會唔會好訓啲

是旦啦，反正都只係一個小人物

一陣再打

有都係訓

訓唔訓到咁耐
通常起身都未到晚飯時間 但係已經肚餓

晨運？

介紹

食咩好

對住邊個打

我一陣要出街
諗唔到食咩

如果唔洗番工我應該都係咁

老麥加大

茶記

好問題 幫我諗埋

我都係

你

食左幾日 想食第d

啱啱先叫緊經理幫我諗食咩

撈麵

過黎揾我

我應該煮麵

地址

老麥唔加大

喺西灣河太安樓食緊屎，過黎揾我

咁遠不了

唔出街啦 懶
雪櫃好似有燒賣 蒸燒賣

唔瞓覺攰到唔會亂諗野

我都想食燒賣 屋企冇曬

攰都唔訓

咁樣好咩

喺呢個post揾其他巴打頂住先囉

冇牙妹

我去緊幫佢打

一陣出街買啲番屋企

一陣去bbbq

笑緊

U so happy?

生日

跑緊去 等多陣

生日快樂

男人幫你打嘅話手勢會好d

我即刻去瞓

正

Thx

原來呢招咁有用

又老咗一年

唔好咁啦
我仲好青春架

我:再喊就做我女朋友
靚女:(即刻唔喊)

射幾次先瞓啦

燒雞翼燒麵包

迫佢喊啦

樓上

唔洗自己郁喎，緊係射到夠啦

我想食韭菜

特登換衫落街呼吸？

揾人包養

點唔使

會比佢食窮

叫個巴打幫佢含

咁唔好換衫囉

搵到就好

Ok

一定好爽

你去幫佢

你咪係嗰個巴打囉

你試過畀巴打含？

佢太細啦

未試過自己燒 食串燒就叫過

唔係比佢食落肚咪得囉

佢唔要我幫

靚女就要

係啊 佢跪喺度幫我

乞兒咁驚嚇親人

細到睇唔到

大隻靚仔？

好想食串燒

咁可能冇人幫

出黎踩

叫我？

換咗衫咪又係一樣

係 諗起都爽 好回味

以前附近有得食 而家佢唔做串燒啦

橙

4個轆？

Where

換咗衫係個乾淨既乞兒

gym room

我冇添啦，仲橙

我前幾日食咗雞軟骨韭菜同埋雞腎

放大鏡呢

1個

想食

我都冇join

自己裝

反正都是乞兒，不用分得那麼細

好好食

快join

都睇唔到

貴？

乞兒對自己都有要求架

浮雲哥去左打飛機？

十分平 join左日日都去做

巧橙

幫佢打緊，兩隻手指都夠做

我要上班

佢唔見左人了

你手指咁粗？

粗過佢碌野

你係綠色醫生？

流口水了

我係thanos

你快不用上了
咁就有時間減肥

日日做運動

陪你

馬師傅 唔好咁惡鬧我啊

不會

要跑下跑步機先

快跑

一陣落床 踩單車先

唔揸車就無事

一齊跑

雲師傅都好惡

我係屋企踩

跑步會快d減

同經理投訴佢啲員工

踩住單車先

經理 你同我出黎

唔係全身運動

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深

跳鄭多燕

難忘你

快跳

幾有用

其實呢首歌同人非草木比 人非草木似我依加個心多d

難忘你 好聽過若無其事沒韻味
你真人 其實陌生得可以記不起

快d減！

我本人明白什麼都總有限期

好！

叻！

其實你已經是閒人 其實我討厭被憐憫

明白醒覺有定時 但放肆夠也不遲

呢兩首分別表示唔同心態

唉 好sad

我本人反而唔sad

人非草木先會

佢啲歌係唔錯

餃仔

你真人 其實陌生得可以記不起 呢句都表示左佢個心態

花女

含淚去葬花極麻煩
唯獨怨泣血沒時間

係咪 已經開始記唔起佢

我本人 從來未稀罕悲壯傳奇
我本人 寧願為加班筋歇力疲

佢 已經唔重要

呢排好灰

睇得出

我本人 無林黛玉的本領痛心死～

試下比人屌屎忽

你比人屌過就明

屌屎fk 不了

你又知 我仲係床

我未食野bo

出黎食

會唔會太遠

唔會～

你個邊有咩食

me

唔吃了 等晚餐

咁做左運動sin

又訓醒了

Halo

死得未

快了

咩事事！

叫叫你

長島冰茶

環遊世界

come wts?

Kt

沙田坳道落車

見我

掛住我？

知你掛住我

比機會你見我

嘩 你好好

食野野

搭車車

好飽飽

天氣一轉 小妹又病了

好悶悶

我都有小小

未轉囉好冇

今晚寒冷天氣警告！

喉嚨痛到仆街

不怕

搞咩黎

點解解！

食藥

都唔係凍 係清涼咋

一夜訓幾晚 就鼻塞喉嚨痛 岩岩食左粒藥

我一米八都怕凍！你？！

你本身個身就係咁虛？

咩意思。。？唔係燥底？

嚴 寒 <= 7 oC
寒 冷 8 - 12 oC
清 涼 13 - 17 oC
和 暖 18 - 22 oC
溫 暖 23 - 27 oC
炎 熱 28 - 32 oC
酷 熱 >= 33 oC

我要冬眠！

喉嚨痛未必係燥 你自己係咪冷親 如果你係巴打既話 你個身子好唔掂 做多d運動啦 女仔就話姐 每個月都出一次血

我有時 一個月2次 想死

你覺得我係男。。。？

你果d唔準時 咪抵咁多夜啦 食下藥調經

冇留意過你地講野 唔知男定女

準時 月頭月尾

小妹係小妹！

但小妹係巴打

月尾豬！

咁密

個個月都會唔同

咁你自己睇下醫生啦 個身好虛弱咁

我21-24日 就一轉

小妹有m都係巴打？

我男人婆

我岩岩撘小巴 勁想嘔 又頭暈

我今年10歲

真病

我以前都係咁 所以要食下糖

冬眠豬！醒再上黎豬！

我50歲

我要offer

做咩姐

乖

搵人改名叫offer

好我改名先

改左

小經理

好塞車啊
遲到啦

辛苦你

正常唔會有

再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

假使感覺被折磨 能減少點愛 是否原諒我

佢part time咋喎 1個月唔番工啲野咪1個月無人做

正如冇人係我手上拎野黎做咁 咁多屎係度 我同事今日問我野 我都話等我番黎搞

仲有合唱版

冇人同我合唱

冇曬人

做咩

發了

醒醒

咩事事

我學校好多

想燒

男神

聽日要返工啦

好多酒飲

今日番工
做到狗咁

Long time no c 中出妹

自私燒同飲

想返都冇得返 offer 丫 offer

開心

一到1月2日又會失蹤

偽毒

Yyyy 今年dse?

新名

今日全日都好低落

即係點

有冇食野

食飽都冇用

出黎睇戲

冇出街

仲未睇

食飽開心啲

因為1月2學校考mock

雲哥

睇咩

冇女

Me2

溝咩飲

淨飲

召喚辣姐

咁勁

之後考兩星期再上黎